iphone is disabled connect to itunes

please help ~~~~~
開唔到機

push

還

helppppppppppppppppppppppppppppppppp